[廢炎]個故事一定係咁

是咁的
藍絲父認為場病係外國勢力搞出黎,又唔帶口罩
之後第一批中招,再係屋企散播比黃絲兒
全港大爆發第一批第一時間入院佔用資源
黃絲兒第二波因為資源不足,重病
班藍絲好返就會屌哂鬼話黃絲無撚用